野餐野到柒出國際，中晒5毛計喇！

同市民互屌，民意轉向叻叻豬 ！